### 风暴袭墨西哥湾 恐成今年美国首场飓风
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月12日讯】美国即将迎来今年第一场
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/飓风.htm">
   飓风
  </span>
  。在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/墨西哥湾.htm">
   墨西哥湾
  </span>
  沿岸，缓慢移动的热带
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/风暴.htm">
   风暴
  </span>
  “巴里”，可能会继续加强，成为今年美国第一场
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/飓风.htm">
   飓风
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  新奥尔良市长坎特雷尔：“现在是必须要注意的时候了，留意新奥尔良市府发出的每一个警告，收听媒体时，注意所有龙卷风及洪水警告，准备好面对冲击。”
 </p>
 <p>
  周三，虽然只被
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/风暴.htm">
   风暴
  </span>
  外围轻轻扫过，新奥尔良街头已成一片汪洋。仅仅三小时，降雨量就超过20釐米。
 </p>
 <p>
  预计“巴里”会在周六登陆路易斯安那州，但在登陆之前，很可能会由热带风暴升级为飓风。
 </p>
 <p>
  由于“巴里”移动缓慢，每小时移动速度仅5英里，意味着风暴途径之处的降雨时间更久，更易引发洪水。
 </p>
 <p>
  气象部门预计，在下周一之前，路易斯安那州的降水可达30釐米，部分地区高达46釐米。至周六上午，密西西比河水位可能会升至6米高的危险水平。
 </p>
 <p>
  路易斯安那州州长爱德华兹（John Bel Edwards）已宣布进入紧急状态。普拉克明县（Plaquemines Parish）已有约1万居民被迫撤离。
 </p>
 <p>
  与路易斯安那州毗邻的德州和密西西比州也做好了迎接暴雨的准备。德州州长阿博特周三表示，包括水上特别救援队在内的多个政府机构都已准备就绪。
 </p>
 <p>
  德克萨斯州州长阿博特：“开始准备你们的财产，开始准备你们的用品，开始准备你们与家人联络的方式，开始准备考虑如果必须撤离的话你们要去哪里。”
 </p>
 <p>
  受热带风暴及飓风威胁，许多石油公司已通知
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/墨西哥湾.htm">
   墨西哥湾
  </span>
  采油平台的工作人员撤离。而墨西哥湾原油生产受影响，也会带动美国原油价格提升，汽油价格也随之上涨。
 </p>
 <p>
  新唐人记者 乔安 综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620376.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620376.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620376.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/11/a102620376.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

